希望聽日泛民預備一樣嘢

聽日選主席啦！你地認為你地可以同班保安鬥？唔會俾人抬走？
預備幾罐瑞典鹽醃鯡魚罐頭啦！！

仲有三不投聯署今日截止！仲差好多！！！【立會要初選 「三不投」聯署】：

簽咗佢

自推